{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11390&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더블라썸연남게스트하우스"
    },
    "text": "ソウル延南洞に位置するザ·ブロッサムゲストハウスは、周辺に多くのレストランや弘大通りがあるホットスポットです。 ホテル式で管理されているこのゲストハウスは、高温殺菌された寝具と最新の浄水器で氷と飲料水を提供しています。 出入りは個人パスワードで自由に可能であり、設けられたフロアの庭園休憩スペースでも快適な時間を過ごすことができます。 ゲストハウスの利用規則では部外者の立ち入りを禁止し、全区域が禁煙区域であり、ペットの入場は制限されます。 チェックインは午後0時まで可能で、行為や規則を破った場合は強制退室措置となります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、施設物の破損や寝具類の毀損、汚染時には全額賠償が必要です。 駐車場はゲストハウス内にはありませんが、周辺の共用駐車場をご利用いただけます。 ゲストハウスの事情により情報が変動する場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 ザ·ブロッサムゲストハウスの詳細については、ネイバーで検索してみてください。 仁川空港からお越しの場合、弘大入口駅の3番出口を出てヨントラルパークを横切って右斜めの路地に直進すればいいです。 セブン-イレブン、現代不動産、ランディスドーナツ、ナンプンキムチチゲを通り、ヒツジヤまで続いて直進した後、延南洞フランクバーガーの間の路地に入り、最初の左折をするとザ·ブロッサム看板ゲストハウスが見えます。 弘大入口3番出口からザ·ブロッサム延南ゲストハウスまでは約9分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·ブロッサムゲストハウスはソウルの延南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には多くのレストランや弘大通りなどのホットスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゲストハウスは高温殺菌された寝具と最新の浄水器で氷と飲料水を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの出入りはどのように制限されていますか？",
            "answer": "出入りは個人パスワードで自由に可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則にはどのような項目がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの利用規則では部外者の立ち入りを禁止し、全区域が禁煙区域であり、ペットの入場は制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後0時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はゲストハウスに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "ゲストハウス内に駐車場はありませんが、周辺の共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの詳細情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "ザ·ブロッサムゲストハウスの詳細については、ネイバーで検索してみてください。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "仁川空港からお越しの場合、弘大入口駅の3番出口を出てヨントラルパークを横切って右斜めの路地に直進すればいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 409
    }
}